個女仔問識化妝嘅女定識襯衫嘅女吸引啲，應該點答？

利申:個女仔係暗戀對象

唔洗諗啦，你隨便着加素顏已經唔錯(淨係你)

大波最吸引

識含撚最吸引

唔着襯最吸引

點解唔學曬兩樣?
利申:偏向識著衫，set頭

女人全裸最靚

會除衫最吸引

你吸引啲

你最吸引

俾樓上快一步

樣靚最吸引。

你覺得識化妝嘅catgirl 吸引啲定係識襯衫嘅欣宜？

單數大D 定雙數大D?

識襯衫

呢個比喻好

直接答佢你最吸引